曼城vs曼聯 連登外圍局

曼聯就正評 4倍
曼城就負評 2倍

中左係你d post留乘左倍數既正評